# Test project #

### Необходимо: ###

 1) настроить конфигурацию БД для PostgreSQL;

 2) автоматизация первичной инициализации: создание виртуального окружения, установка зависимостей,
    роли, создание бд, миграция - выбор решения на свое усмотрение с последуюшим объяснением причины выбора;

 3) настроить логирование: запись в файл, возможность изменять уровень логирования;

 4) Настроить маршрутизацию и рендеринг шаблонов для docs:
    
    - index
        -> organizations
        -> teams
        -> projects;
        -> tasks;

 5) модульные тесты для 2-3 моделей из проекта core;

 6) докер-файл;

 7) рефакторинг проекта с объяснением причин изменений;

### Результаты: ###
 1) ссылка на репозиторий с правками;

 2) ссылка на хост с задеплоенным проектом;"# test" 
